%	copyright (C) Ivan Valbusa 2010-2012
%
%	Questo file è distribuito assieme alla classe suftesi nella cartella suftesi.zip
%
% !TEX encoding = UTF-8 Unicode
% !TEX TS-program = pdflatex
% !TEX root = tesi.tex

\documentclass[
pagelayout=periodical,
%crop=false
]{suftesi}
\usepackage[T1]{fontenc}                
\usepackage[utf8]{inputenc}% Attenzione alla codifica di input!
\usepackage[polutonikogreek,german,english,italian]{babel}
\usepackage{graphicx}
   \graphicspath{{Immagini/}}
\usepackage{booktabs}
\usepackage[italian]{varioref}
\usepackage{lipsum}
% Indice dei nomi
\usepackage{makeidx}
     \addto\captionsitalian{\renewcommand{\indexname}{Indice dei nomi}}
       \makeindex
% Bibliografia
\usepackage[italian=guillemets]{csquotes}
\usepackage[
	style=philosophy-classic,%philosophy-modern, philosophy-verbose
	]{biblatex}
   \addbibresource{bibliografia.bib}
% Frontespizio
 \usepackage[suftesi]{frontespizio}% 
% Riferimenti incrociati
\usepackage{hyperref}%
\hypersetup{%
	colorlinks=true,
	citecolor=blue,
	%draft=true
	}

% Servono con l'opzione ``authortitle'':
\author{Nome Cognome}
\title[Titolo per le testatine]{Titolo per la pagina del titolo}
%\let\chapter\section
\begin{document}
% decommenta le seguent line se si usa ''babel'' con l'opzione ''french'':
%\selectlanguage{italian}
%\frenchspacing

% FRONTESPIZIO
\begin{frontespizio} 
\Universita{Paperopoli} 
\Logo{logo}%Attenzione ai diritti d'uso del logo!
\Facolta{Pennutologia} 
\Corso{Belle Lettere} 
\Annoaccademico{2030--2031} 
\Titoletto{Tesi di laurea magistrale} 
\Titolo{La mia tesi:\\ una lunga serie di risultati\\
difficilissimi e complicatissimi} 
\Sottotitolo{Alcune considerazioni mutevoli} 
\Candidato[PP999999]{Paperino Paolino} 
\Relatore{Giovanni Episcopo} 
\Relatore{Pippo Cluvio}
\Correlatore{Ugo Frogio} 
\Correlatore{Ubaldo Kutuzu} 
\end{frontespizio}

%\crop[off]

% COLOPHON
\colophon[<sistema operativo>]{Nome Cognome}{<specifiche sui font utilizzati e/o sulla data di discussione della tesi, ecc.>}

% Materiale iniziale
\frontmatter
% Indici
\tableofcontents
\listoftables
\listoffigures
% Ringraziamenti
\input{MaterialeInizialeFinale/Ringraziamenti}
% Sigle
	 \defbibnote{prenote:shorthands}{Breve testo introduttivo alle sigle}
	 \defbibnote{postnote:shorthands}{Possiamo anche inserire un'avvertenza alla fine delle sigle, come questa. In genere non serve. Potrebbe essere utile nel caso si voglia usare un apparato di sigle molto complesso.}
		 \printshorthands[prenote=prenote:shorthands,postnote=postnote:shorthands]
		 \addcontentsline{toc}{chapter}{Sigle}
\input{MaterialeInizialeFinale/Introduzione}
% Materiale centrale
\mainmatter
\part{Uno}
 \input{Capitoli/primo}
 \input{Capitoli/secondo}
 \input{Capitoli/terzo}
% Materiale finale
\backmatter
% Appendici
\appendixpage% Da usare solo con appendici multiple
\appendix
\chapter{Prima}
\lipsum
\chapter{Seconda}
\lipsum
\chapter{Terza}
\lipsum
% 		BIBLIOGRAFIA
%***************************

\phantomsection % solo con hyperref
\addcontentsline{toc}{chapter}{\bibname}
\printbibheading
% Primaria
\defbibnote{primaria}{\sffamily Breve testo introduttivo per la bibliografia secondaria. In genere non serve, ma per bibliografie molto complesse potrebbe essere utile.}
\phantomsection % solo con hyperref
\addcontentsline{toc}{section}{Bibliografia primaria}
\printbibliography[keyword=primaria,title=Bibliografia primaria,heading=subbibliography,prenote=primaria]
% Secondaria
\defbibnote{secondaria}{\sffamily Breve testo introduttivo per la bibliografia primaria. In genere non serve, ma per bibliografie molto complesse potrebbe essere utile.}
\phantomsection % solo con hyperref
\addcontentsline{toc}{section}{Bibliografia secondaria}
\printbibliography[keyword=secondaria,title=Bibliografia secondaria,heading=subbibliography,prenote=secondaria]
% 	INDICE DEI NOMI
%***************************%
\phantomsection % solo con hyperref
\addcontentsline{toc}{chapter}{Indice dei nomi}
\printindex



\end{document}  